岩岩睇cctbb講民陣回應夜晚衝擊單野

類似係話呢班年青人為香港稀牲, 唔好怪責佢地對抗
錯既係777既政權
拒絕分裂, 拒絕篤灰

facebook有片睇但成幾十分鐘